有冇人可以幫到我?唔小心係GodblessHk app損多咗錢

今晚用咗GodblessHk個app,本來想損300蛟支持反送中運動,點知吾小心冇留意個currency係USD,以為係HKD,咁就確認咗。

有冇人知點聯絡到GodblessHK?我已發facebook messenger訊息俾佢地，但只有read冇回。Email都一樣。

有冇人可以幫下我?

代表一眾示威者多謝你

光復香港 時代革命